[輕鬆入樽] NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (37)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

Curry入樽做咩呀
讓賽？
KD實嬲到震

媽 好柒啊curry

呢場應該係curry一生的污點

curry今季都幾多柒野

7完放撚棄埋
5分17秒都唔FOUL

輕鬆入樽

kd 咁樣都三球ft 基石乜鳩都無 閪利

炒open layup + 炒樽 in OT

手感仔買左重火箭

開輯curry a fool啦

死勇狗又話3分踢腳唔吹
岩岩kd咪又係吹比你

救命..今季係入樽方面curry 柒左幾獲

正皮

如果CURRY入左差3分仲有得打

都係參考馬刺

做乜撚野

kd證明自己先係勇最強隊員

單計呢場都已經柒得誇張

之前都有場常規賽冼低

下場入返你火箭50分啦，笑笑笑
家陣以為火箭贏得到？比人4-1啦

尾彩仔尾彩唔到

仲要防守差唔多下下都係佢失分

係特登玩定點

curry 炒左兩球籃底

PG喎

curry幫259吸傷
呢球冇人記得259踢腳foul了

KD 3球3分犯規

5分14秒點解唔撚foul
做乜鳩

佢本身都多污點啦 73勝亞軍仲唔夠

呢樣圖有埋計分牌先有feel

唔洗比人橫掃已經任務完成啦
點似你 雷霸龍 4:0 final 出局

籃框下面條友指住黎笑

計埋第四節最後四分鐘，係連續四球

玩撚到虎撲死ser

仲柒過咁多年FINAL G3加埋

屌你老母笑到標眼水

個標題

今年d劇情係唔係同上年會一樣？

一陣又賴無foul

唔計啦 踢隻腳出黎姐

勇士核心Curry? 笑死人 連上籃都唔識

259繼續洗底
唔係抱團 係carry

咪攞咗，畀人恥笑到下世紀

柒夠未

點解要ot dunk

其實無用啦 .... 就算對面炒哂都要 2 個 possession...

curry係咪想趕走259

成功預言手感仔關鍵時刻一定有柒野
係估唔到柒咁多次同埋可以柒到咁

今日CURRY 食左咩黎

btw 今場harden同gordon 打得好
同埋箭bench表現好過勇

勇: 咩都睇唔到 吹得啱啊

兩大控衛幫259洗底 wb and curry

第四節爆一個post

認真 覺得curry係驚自己layup都炒先去dunk
點知dunk都柒埋

金州 Lowry

老實講唔係curry其實已經3-0仲要唔使入OT

唔計啊

steve kerr驚curry再柒落去會自殺啦

湧狗呢

屌你咖喱個球射返自己d三分唔入都唔會怪你
上咩籃？
仲要係柒

你地唔好咁啦， curry bb唔小心俾個籃框block左落黎啫

嘴炮綠大三元輸波 破左不敗紀錄

全隊應該真心灰撚咗

Ot冇力就layup啦
Dunk

block by rim!!!!!

比佢隊友破咗

佢今場on9到唔知可以講咩好

笑死 最大敵人

哂撚哂iggy kd 廢鳩啲進攻同防守

清過刑天

trash brother 守住259

Layup都唔入啦

你地笑鳩curry 下場手感仔一定射到你手軟

佢三連炒lay up

真係幫唔落

最記得你總決賽個球後手運球 ，甩左個波

Kt個面

利申：勇迷

真係唔明仲咩走去鋤樽 痴迷

雷霸龍 可以出黎受把
4:1

唔入就咪學人射啦 做返後備 係要出黎7

Curry 心諗射三分太悶啦
不如黎球入樽啦

二姑green啲關鍵三分同防守就比手感Choke走哂，屌

屌你老味比撚曬KD打咪贏撚左

成鳩日扮型 抵撚死

由game1開始都咁講
咪又係柒足3場

G1 kt成個人車過去都無call

kd搶左curry個fmvp

對上一球都係空到差唔多都炒

睇下259走下季湧咩樣

Harden OT最後一分鐘連取5分
然後啲人繼續話佢playoff choke

吹啊? 依家公字都係我勇士岩

bench d人d反應好撚搞笑capela驚訝到

你條過街老鼠我地殺curry關你撚事咩

縮翻入你老母個臭閪

睇返咖喱賽前d練習片真係想屌鳩佢

kd其實算唔算弱化隊友

唉瞓醒再上水

點撚樣搶呀睇過 拉spacing 攞fmvp?

全票mvp被kd弱化到咁

屌facebook見到, 又幾好笑

不嬲勇士都係比球證幫到出晒面架啦

搞到隊友變廢
kd新我皇confirmed

大少

17秒唔foul真係On99

個圓柱呢

今日curry都叫做因禍得福啦
本身打得咁差，預咗畀人屌。但臨尾柒到咁，好明顯同人講佢今日痴咗線，變咗恥笑多過屌佢

大佬我諗全場都無人估到會咁柒，佢過人過得咁型又 ankle break 埋河神直搗黃龍，就咁上籃已經型晒。
點知

廢cur成碌7咁
做個定點三分射手算9數喇

湧狗：咖哩球場上既表演數據體現唔到

不過都要講句
Iggy真係好波救過勇幾次

hand check呢

on9都知邊個carry 邊個
KD完全無人守到

正常發揮 佢一入playoffs就係咁

娛樂性方面真係體現唔到

所有債都係還俾湧架

連對家都戥佢唔抵

AI望住curry miss完全係覺得唔意外

In curry we trust

Espn劃線平反左未

岩

依家呢件curry有乜好驚

唔穩定到咁
PO十場硬仗得一兩場打得好

年年季後賽都係靠KD同KT carry

實力嚟講 on9仔先排curry做現役第三人

foul哈登一定兩球入曬，到時3 posession game，仲要擺明curry今場唔會醒番

補充我講錯，河神比廢鳩pick 咗，
太專注睇金洲入樽皇

KD真大腿

重要比人搶左兩次

我屌 未撚笑完手感仔 又要笑依條

再講又比人咬問我地依家係咪無哨唔識打波

放暑假啦你

第一場：唔吹合理
第三場：球證尺度緊左

有無巴打整番波叔兩連跳jump ball出黎

curry咁樣showoff法 仲foul黎做咩
留返啖氣下場再努力過啦

你個西書個啲先叫做打劫人地個mvp

無啦啦見到, 未睇過
幾過癮

抹鼻笑手感仔燶味嗰個係邊個，認唔到

屌
柒箭班bench笑到我

Curry歷史top 3 PG啦

有冇籃底指住黎笑嘅大圖或者gif

點解D球證咁勁 如果我做球證肯定忍唔到笑噴左隻雞出黎

見到fb有個留言
If curry played average today the warriors would of won by 10. If the good curry showed up today the warriors would of win by 25

當年後手傳走個champ

Feel到下場手感仔會發癲

259>harden,,,,,,,,,,,,,,,,,,河仔>curry>lbj

Wb尾3

想睇cp3反應

我到底睇咗d乜

因為上年呀嘛
上年wcf game 7.......唉

真啊

NBA大娛樂家

嚇鬼呀
連走籃都唔入
後備都無資格喇

仲可以點癲過今場
係咪單人三分二十投零中

球證：嗶～噗～哈哈哈～～～

今場無發癲咩

屌尋日

有人留言
The best basketball player without a country.

火災D債唔洗還牙

真正指撚住黎笑

發瘟

有片

on9 咁撚多如果咩

十佳球第一位
Curry藍蝶滑雲遊身步突入禁區
力劈華山助火箭一飛沖天

我買佢食屎

原來銀仔個仆街在場
屌你老母 火箭熊打佢老母臭閪啦

呢句野已經聽咗一個series, 加個個game
手感今年真係穩定地廢

ching原來做開新浪

法國手感仔一到關鍵時刻好易奶野

想知curry迷用乜理據屌鳩259打劫fmvp

火箭熊十幾年前俾我麥打撚柒左啦..

總之勇士係curry球隊
依家搶左就唔岩

拉spacing?

年年playoffs都係咁 唔會有人再屌佢

佢今日成場都食左屎咁

一到playoff 隱撚形

Fmvp curry
入到finals輕鬆屠東岸

成班雖然重點去曬curry 但最on9 一定係klay
9射浪射

其實curry今場打得幾好
雖然佢三分又炒 lay up 又炒 入樽又炒
但真心覺得 curry今場打得幾好.........笑

今場銀仔發功

all time top 2 pg

7一半會比人屌，索性7曬佢等d人覺得你癡左線

playoff mode curry

有冇湧士迷幫下口

除左情感因素應該冇乜
同埋上年kd已經有心讓都冇就算啦

佢clutch moment 奶野都唔係咩新鮮事啦

我係勇士班主
就唸辦法掉走廢cur
留kd kt green仲好
條友打唔到大賽
一去到緊張關頭
無貢獻都算
仲要倒米
唔怪得果陣球探報告唔睇好佢

揾個3d球員翻嚟仲好

Green? 不了

咁都叫隱形？

岩岩反cup果陣好多隻上左水
唔知點解又縮番入去

Sor 講錯 好觸目

curry逼人防佢製造空間比kd出手得分，好似係

最佳第6人都叫隱形

頭兩場幾多人出黎討論
踢腳foul 真係foul 不過foul火箭

講到射波
klay 6/16 3pt 2/6
curry 7/23 3pt 2/9
如果klay都係最on9
咁地球上仲有咩形容詞形容到curry

kd跳遠式3分當冇事發生

你無咁撚串啦 你隻表弟都係靠痴咖哩搵食咋

咁你又誇張左 KD個球同harden唔同
佢係冇啦啦隊左隻右腳出黎

你禮貌啲啦

好想睇下harden 同kd射波個陣條圓柱 肯定好撚大條

KT呢場起碼準過手感仔
KT 6-16 三分 2-6
手感仔 7-23 三分 2-9
點鳩射法

明明game1 2 好多人架 黑哨都繼續出嚟攞彩架
人呢？？？？

邊有得比
淫K最尾防守硬到癲
咖喱佬第四節防守就瘋狂送分

啪啪聲打落湧狗面豬燈度

而家轉左跟259搵食

咁樣吹foul

你有咩問題

話哂浪花兄弟
佢已經好用心良苦咁令到手感睇落冇咁柒
可惜手感今日一心衝入會場

咖哩完美示範
攞唔到尾彩
仲要7到反艇

岩呀 特登上水撐你了ryo蛇

金州人原告變被告都有三年
有咩咁出奇

g持ryo蛇飛過去扮clutch啤打柒啲人

Kd瞓湧狗扮睇唔到 curry走步又睇唔到

終於見識到咖喱嗰種「無哨」
連走步都吹佢唔到

登仔比人zip埋都可以唔吹

陣間又話火箭無哨唔識打波了
你老母 4星勇士 仲要打多三個

clutch啤十幾年前嚇D工作人員俾人打到仆街

勇黑哨又扮盲 睇唔到
咁撚鍾意讓 連輸四場返屋企好過喇

諗起Howard

冇左我 playoff真係冇睇頭

我雖然fans但覺得佢有心打亂球證同對手節奏，唔知有冇人認同

潛左咁耐水去左邊

未掉波跳冇犯規
掉左但未開始跌就跳先係

係幾醒目

肯定係有心架啦 佢專做呢d鳩屎野架啦成日諗點樣走法律罅

Rivers vertical到
但照吹 吹呀死箭狗

手感今日柒到飛起，淫k都有啲clutch 3

之前就final 前 curry carry wo，睇下今年係咪轉倒

咪燈咖哩啦

ryo蛇上水1打10

呢球好明顯跳個陣佢都係要人唔要波

同夫子一樣無得睇波了

你又搞大左人地個肚?

屌你今晚睇higgins trump啦

pg 第二人俾人discredit 到

好鐘意clutch啤賤得黎又好鬼得意

上水了

我俾人搞大左個肚

夫子?

格食格 堅叔對卓 6成既7成勝率

殊

手感仔禾勇

你想講佛祖個幾球我冇意見佢直接衝左埋去咁款
我係講緊一樣野
（呢球係犯規黎）

但佢咁下下伸腳你就想下下吹？[/quote]

岩啊屌你老母 下下伸腳就吹 不過勇士囉
日撚日追住基石反 幾時屌鳩kd 伸腳?

手感仔一柒引晒你地上水

湧狗又扮睇唔到

睇唔到sor

勇士核心curry? 勇士=curry?
笑死人

今日咩日子

佢地不嬲雙重標準
睇啲反箭G1屌登子體毛金身就知
25仲多foul啦on9

勇士4-1 三連霸無死角

還債牙

harden好撚廢。。
射姿又7又air

g持

睇番lowlights，原來curry由第一節開始已經抄左好多球layup，全部靠green tip in

勇狗死撚哂去邊？
kd嗰球解釋下點撚解foul
game 1嗰陣唔係追撚住我地箭撚㗎咩？黑哨都唔撚認，上水啦勇狗

根據ESPN Stats & Info的數據統計，庫里本場比賽在禁區投丟7次，追平了過去20個賽季單名勇士球員在單場季後賽禁區投丟次數最高紀錄。

勇狗唔識睇中文sor

湧狗有哨都輸波就潛晒水

咁對上一個係邊個

G1果幾球真係痴撚線
盲撐湧真係上曬腦
基石d flop雖然出曬名
但呢幾球堅foul

平時成日嘈curry無雞 今場Curry step back 3走步又扮睇唔到

呢球又點睇？

做緊功課

curry仲有球手踭批河仔都好撚柒各位唔好笑漏呢球

佢會同你講來來去去都係呢一球有無第二啲野可以講

班狗唔係大條道理講公海係佢地地頭咩？？狗呢？？吠9我地啦，快啲出黎啦

curry見河仔射3分 串到唔mark 點知入左

到出現第二球就會話有無第三球

成日話黎話去，悶唔悶d

睇波就睇波啦，日日係到話呢球foul,呢球黑哨

其實有咩問題 ray allen射波有時都會咁

岩啊 打埋濕鳩波
有料 伸腳真係下下吹

波叔 同 d球迷都話呢球應該有犯規好似係

kd果下仲要關鍵時候吹

戇柒鳩同你講上面嗰球又拉第二球嚟講

詹姆斯談魔術師突然辭職：他甚至沒給我打電話感覺很奇怪

詹姆斯：「我是從Randy那裡得知的。我當時在做我的例行拉伸，我的副手Randy走過來對我說，‘魔術師剛剛辭職了。’我說，‘從我眼前消失吧，你在胡扯。’我打開手機，看到消息，這事真的發生了。」

「首先，對我而言，我來到這裡是為了成為湖人的一員，我和魔術師進行過那次對話。因此，他就這樣說他不乾了感覺很奇怪，他甚至都沒有打電話說，‘嘿，Bron，和我道別吧，我要離開了。’他甚至都沒有這樣做。」詹姆斯說道。

呢球冇foul係岩呀
不過g1有大擺明顯foul冇吹 淨係上半場已經4-5球

Playoff 真係用嚟分star同superstar

Curry同wb star level

俾iglo伏

問你呢球點睇？ 又話人

你副眼鏡戴左味？

準備GAME4 比人收皮未?

係咪green第一次triple double輸波

係

有無人同我一樣覺得可愛先係現役第三人

講返勇狗先啦

唔爭在拉多幾球黎講

kd今日個球咪仲離譜 伸腳出去都有foul

咁呢球有冇吹到foul答我

發覺真係邊邊贏波邊邊強大

賽後根據勇士記者Mark Medina報道，勇士明天將不會組織訓練。此外，勇士後衛斯蒂芬-庫里賽後一直在更衣室騎單車。

點解無人屌ray allen圓規射姿

冇吹到呀

重要嗎？

打緊狗 唔計

你放心，最後都只會係我勇贏哂

年年都係公海屌鳩人叫人縮返入狗竇
再爆鳩人閘

濕鳩波

重中之重而家就係屌緊球證亂吹
明唔撚明

咁撚大優勢 仲要搵埋哨

cur 後面啲shot 係真係派膠
但講到klay佢真係無腦咁射波 打亂曬啲節奏

唔係點3連啊ryo蛇

表妹底薪入廠？

廢cur 比外國forum 果邊笑到

好彩大家都係打濕鳩波

有表妹火箭一早輸左
capela廢撚到

ryo狗點睇今日廢鳩打哈登同河童

有無人覺得curry有少少太aware自己個傷
見佢得閒就望下得閒就動下，有打開波明我講乜，有時呢種awareness影響仲大過個傷本身

又打眼 不過唔計啦 唔小心姐
勇士唔打矛波 say 句 sorry 就得

想知廢鳩原諒左哈公子未

基石要雙眼都盲先原諒

幫登登平衡番

1.呢球係體毛
2.你覺得係同哈登個種雙腳車埋去係一樣你就自便
3.之前呢個問題我講過好多野
你話我係單純JER佢定點既你鐘意喇
反正佢呢個問題又唔係我受既

基石用眼撞落廢鳩隻手 flop

打狗英雄

岩啊 公字都唔會輸
只會jer鳩基石

Curry star都比多
三分定點射手角色球員啦

你自己講伸腳 咁人地真係伸
伸完又吹 咪啱晒你河車

curry落番d-league打波算啦，連續抄open layup真係學界先見到

擺明flop駁foul玩一分雨
好彩球證眼睛雪亮

今場唔計 禾湧唔要哨子

無流血就唔計架啦

嘩，佢個回覆雙重標準到人唔笑狗都吠

本仙人一場冇睇就輸尻左 唔撚生性既 睇小一眼都唔得
下場我領軍 定會帶勇戰勝歸來

都係捉番佢地上幾場狂屌嘅野啫

好人好姐叫自己做本仙人 柒撚到

我依家話應該吹？
咁我應該學你地咁屌既係吹少禾杜唔知幾多球3+1啦

細佬仔唔識世界唔怪你

唔睇就輸波定輸波就唔上水

刺狗柒就眾所皆知

乜撚嘢本仙人 當自己邊撚個

西書大少？

控球傳波鏟籃都咁差 乖乖地企三分線等kd餵咪算囉

到而家都唔明到底湧狗撐湧和撐curry係咩心態

唔上水而家就唔係到啦

佢想紅但冇人想認到佢囉

我刺撚出名係nba清泉 幾時輪到你說三道四

呢隻刺狗柒撚到呢 情願火箭輸比湧士
抵當年比湧狗串你可愛還債
依家仲要做我湧隻狗 毫無尊嚴

想上位用啲咁撚柒既方法 驚死無人認得咁佢咁

依家佩服你咁準
cap出下下伸腳下下吹出黎 比大家欣賞下先知
得唔得牙?

勇咩狗ja 純粹反箭

又想殺龜

all反箭

反箭咪反箭囉 本乜撚嘢仙人 唔識打個我字？

無勇狗

痴線, 笑撚到仆街
仲要自己比自己正皮

傻閪咩 條友反串又屈落刺狗度
台主係咪咁都分唔清呀

條友應該當個AV仙人係偶像
想學個仙人搞個本土籃波AV網昆D籃波手足錢

打個都要你批準咩

Lonzo.ball都係咁上下

Good idea wo

又無話唔比既 純粹覺得柒啫

做個調查
大家覺得咖喱game 4會唔會醒番
會
唔會

真係唔係我正皮

反箭咪即係撐湧贏
所以話你影撚衰刺狗

nba分享笑話第一宗

又屈落刺狗度台主真係比人撚到傻

是但啦 火箭輸就okay

佢入刺區回Post 你班撚屌仲覆佢同佢吹水
人地反串唔反串 都入你地數啦 垃圾狗

唔放輸off reb

呢條友反刺點解會去開刺小圈子post

唔放佢 唔通放手感仔同KT咩

NBA仙人大概同lonzo.ball同級
靈寶高佢地半級

我又覺得咁無咩野
我想見到隱形叫自己本金屬

貧僧

你叫自己本司令先

真心你可唔可以應承我唔睇三場
三場就得，唔多

傻閪咩 16年我夠入過騎區啦 我係咪迷占呀傻仔
想抽就直接抽啦 定還是又驚比我屌撚到縮埋入老母個閪度呀手下敗將

話咁快又輪到隱形合金屬vs台主既時間

原來你都有睇 刺狗傻閪到呢
仲同人係小圈子Post傾波
嘩 有冇咁大愛？？

咁樓豬咪有廿四個叫自己嘅方法

講尊嚴

唔屌唔舒服

出到街同人講嘢用本仙人代替個我字究竟會唔會打冷震

不過佢開既post都冇人推到既
至少都睇到冇刺撚理佢

樓豬叫自己小妹架咋

鐘意有乜問題？

咁我之前開鳩騎區po你又jer鳩我
又黎回力鏢呀
傻仔

塞狗都一樣有人支持 仲要問人點解反啦
答佢仲要屌返人轉頭添

] 我都想睇 佢應該叫憤怒金屬 見親佢個名一係屌緊人 一係同人鬧緊交

令妹妹

學生哥 屌人老母果啲我1打29果陣 屌到唔屌啦
你唔係覺得一尾打粗口好型下話
都係果句啦 刺狗原來都係混種狗 人地爆閘咪同人吹水

我係咪叫本蛇

無問題

要計較呢啲尺度問題講到2046都唔會完
幫箭迷講埋都得
係阿今場關鍵時刻球證幫勇幫到盡都輸，手感舵衰家正廢物，黑哨勇都仲輸波扺死
打得唔好輸波正路啦，接受失敗咪得

你應該要自稱叫"本狗"先岩

不如講下有咩問題？

本ryo

咁我叫小夫定老夫好，廿八歲的話

出到街就唔會咁講啦 正如你知我真人重敢串我

人盡可夫

綠帽俠
中出即飛

你行埋一邊幫個仔改名啦

希望curry今場真係純粹柒咗，如果隻左手影響真係咁大就仆得街，睇咁耐都未見過佢炒咁多layups

講中晒 仲有你呢個人證 就發火屌柒我
解釋下點解人地反刺爆閘仲同人有傾有講喇

點敢串你呀 你仙人嚟架喎咁撚把炮

XX堃

斷腳狗 收皮啦

見佢正正常常傾傾波咪同佢嘴兩佢囉 見佢開始on9咪一腳伸開佢囉
似撚足你咩 比人爆下閘嬲撚到話要jer9人
唔係1打29架咩 做乜撚野前排比我屌到成隻狗咁

從前有三隻蝦

本蝦、本蝦、本蝦

客觀d講 呢d又唔係咩人證黎既
你以前屌完湖狗 而家咪又係入湖區有傾有講

四面受敵 八面威風

屌你老母

秒左

佢當撚左自己係湖狗

你俾刑天bookmark算你唔好彩

仲有一個post彩夫子?

Curry一到playoff柒已經唔係今場既事 亦都唔係今季既事 班curry迷真係仲好意思屌鳩259打劫佢個fmvp

我有cap圖你要唔要睇返

好撚不安

佢係果種一傷過就會分心既球員來
死症，無得救
下一場應該都係繼續柒然後2:2返oakland

台主支回力鏢又發中自己

笑撚到我 明知人地反刺爆閘仲同佢嘴兩嘴 屌你老尾 狗刺真係一啲尊嚴都冇
係你自我精神勝利 我都係果句我四方受敵 八面威風果陣你仲飲緊奶 我返工忙 你自己mon實post就叫贏咗

典算 Fug回晒塘

客觀啲講 占士依家係邊隊？？ 講到我好似入錯區咁

姐係你兩個？

同人講尊嚴

幾時正常過?

真心
入來咁耐
我最尊重刑天
咩刺狗刺狗簡直係侮辱
刑天對我來講就係天上的紅太陽

換番ac啦 嗰個順眼好多

夫子叫係一個中出即飛嘅廢柴
#metoo

有冇cap我圖

連爆咗幾個post 好似已經睬得

咁你1打29果陣幾撚時打架 次撚次朝早唔撚見人 夜晚就突個龜頭出黎尾彩幾句當贏撚左
之前次撚次夜晚都棟29件同你屌呀
冇撚腦

又講得幾岩喎

我早早唔介懷
只係你作為仆街的事實
已經烙印係我心中

3個po定5個po唔睬佢呀

睇清楚啲 LBJ著緊咩隊衣 再去judge人喇 傻閪

梗撚係啦 你混種黎架嘛

你又幾屈機 反刺反到入埋佢地小圈子傾波 仲要冇人屌你 當你自己人 點先做到？

屌關你咩事

人地爆閘同佢嘴兩句就混種
自己做死敵隻狗就叫人咪撚judge佢

無睇場波
有無巴打講吓MDA有無變陣做 adjustment?

都要睇柒既程度係點呢3年我真係未見過curry有一場柒到咁樣，係衰過kyle lowry個隻

其實夫子做咗啲乜
點解你哋唔理佢嘅

仲傷乜鳩
今場河仔個犯規之後明顯係心態出哂事
今輪好多之搞到佢鳩D野其實已經小左
特別今場
但問題係越打越唔順結果最後咪整樣原地爆炸爆足一節咁款

條友一係講野唔經腦 一係自我中死到死

得你傾波

之前提個D咩Final G3 16G7
呢場一場柒過哂咁多場加埋

你唔好睇得自己咁高先啦
我依家連呢個Post都極少回 對時以前場場睇live互屌

你都要話我扮忙既 其實都冇咩好講

16 game7 咁樣比落根本唔算柒，咖喱自我突破緊柒既極限

喂 唔係你估仙人咁易做架 不過反箭就絕對係真既

條仆街呃9我地話生仔，唔會成日上水
點知原來結婚
呢度幾個巴打幾開心，又祝福佢得子
條撚樣原來假膠來

點解唔開post問下

多野做就縮番入老母個閪度啦
上年唔撚係牙刷刷話要jer撚到我仆街架咩傻仔
我睇到自己有幾撚高 你呢啲低水拔出街求其執兩件啦

尊嚴

請數出靈寶冇俾舒屌嘅po

冇

唔記得咗自己係女人

我真係想睇下你CAP擺CAP圖個資料夾幅圖

NBA po小氣簿簿主 刑天

跟晒會員名開folder

個結論咪就係 你依然覺得 做個廢青日日係到Mon實Post 已經贏晒 同你互屌十幾頁又唔會有勝負 可能你仲細 覺得精神上贏咗
見你都有蒲開動物台 仲要打論文分析啲漫畫

依我估計其實你本人真係毒到仆街 冇朋友 放晒啲時間上lihkg 同睇動漫 好心你唔好咁廢啦

有料既就學火清 老鼠咁約返場 不過睇死你笠硬

玩具台出氣袋 靈寶大法師

手指個傷影響就絕對有。佢而家係將隻中指同食指綁埋一齊固定佢，所以好多動作會冇咁細膩，OT嗰球左手上籃炒咗可能都係因為噉。但防守漏人應該唔關事喇啩
佢話哂都係職業籃球員，調整唔到冇得怪人。唯有希望佢下場生性

呢啲都唔肯答我
咁我真係唔知吖嘛

無心，sor
純粹想回下刑天cap你嗰幅圖

狗眼看人低

重有我幫佢諗撚埋名 想知夫子道咗歉未

唔係傷既問題
佢去到最後有少少鬥氣咁款
通常個段時間佢手感唔好係好少要波
但今日完全兩回事

你咪屌柒LBJ轉去Lakers囉手🙈🙈
定係招攬唔到我同你屌湖人嬲嬲豬啊

問少啲問題追多啲post
唔好一上水就問埋啲弱智問題
咁大家就會認真答番你㗎啦

又黎隻抽隻抽
比人撚到成隻狗咁就黎成功人士論
又係你自己搶口又煩撚住曬又盛先咁
做乜撚而家講野成個乸型咁

現役實力top5點排 lbj kd 字母 可愛 harden

成功人士嘅
靈寶一個都屌打
話哂有父幹

無西書？ 平均3雙已經夠做top1

29隊都好彩招攬唔到

又大戰

看世界到處戰火正蔓延
憑誰人平靜四海的烽煙

第二川po即刻道左了，我衰仔

祝你出入平安

佢假膠係第一日既事咩

祝夫子
一索得男
年生貴子
出入平安
綠帽常戴

做占狗做到咁仲同人講尊嚴

咦...

當年 火清真係型到無人有

KD 字母 可愛 >= 吾皇 Harden

Kd>可愛>字母>lbj>harden

攞呢啲嘢來膠

回家啦夫G

支持自己鍾意既星有咩問題？

為左拎籃板唔守波
為左ast空晒唔起手
真係幾勁

反

老鼠都有料？

星?

以事論事 西書起碼都一輪遊 LBJ連PLAYOFF都入唔到
事實證明lowry=murray>西書>>吾皇

現役Top 5有四個係小前

咩星

依兩日d波好睇到 希望之後keep住

奇雲。杜蘭特

勒邦 占士

希望火箭2:2

台主又去左番工

冇po

咁就真係抵屌嘅
不過佢都道咗歉啦

其實都正常，小前鋒一勁基本上都全能咁制

係囉 星咩???
明明講緊撐curry, 唔係kd, green, klay

好少見你淆底

咖哩迷做錯咩要受到狙擊

其實呢啲人仲衰過我啦

下年一定入返po既

真

你無衰過衰
你衰其他

公道D講 我冇追擊過你 唔關我事

尋日最好睇

睇足5粒鐘，仲未回到血

屌得最多靈寶既就係臭G

我到而家都仲唔相信頭先睇curry睇到d乜

刑天大哥好恐怖
唔知收埋幾多cap圖

歡迎任屌

不如講下 Jerry West.
呢條友無論做球員定 GM 都屈晒機。
先後兩次既湖人皇潮，勇士早期既奪冠陣容

我知
我衰on9

我只一個幫過台主既契弟

我知
我只係覺得佢比我衰好多好多倍姐
我冇諗過話你定點

你仆街啦得罪臭G又得罪台主

仲有黎緊既快艇

呢d都有
你仲有幾多圖

猢人想招返佢返來
希望失敗
佢搞LAC兩季已經好到仆街, 乜撚都清哂
GM, 管理層, 老細, coach, player(仲有兩隻靚rookies)成堆都好穩定
希望今年summer會見到kawhi入

快艇唔知佢來緊會點玩

河

艇之前係熊既操作都勁，由30勝變50勝

今季t harris, zubac都夠好睇啦

好感動

我想知bin唔bin到

timeline係熊, 湧, 艇
不過再講多次有幾stable
Adrian Wojnarowski: Redden staying w/ owner Steve Ballmer/President Lawrence Frank comes after GM Michael Winger turned down a chance to interview for Minnesota’s President of Basketball Operations job. Clippers are operating like a big market, destination franchise — and those are hard to leave.

Adrian Wojnarowski: Sources: After meeting with New Orleans’ top executive David Griffin about a high-ranking front office job, assistant GM Trent Redden will stay with Clippers. Redden has great belief in Griffin, but is still too connected to LAC group and the unfinished business remaining there

其實我得罪臭G啲乜

你到底cap左幾多

先知

old news

木狼
@wojespn
Minnesota Timberwolves are hiring Houston’s Gersson Rosas as the franchise’s next President of Basketball Operations, league sources tell ESPN.

西巫
Besides Danny Ferry and Houston’s Gersson Rosas, OKC Thunder VP of Basketball Operations Troy Weaver interviewed for the Washington Wizards GM job today, league sources tell ESPN. Weaver is a DC native. Interim GM Tommy Sheppard is also under consideration for permanent role.

熊
ESPN story with @WindhorstESPN: As the Memphis Grizzlies dig into a coaching search, a candidate of significant interest: Lithuania’s Sarunas Jasikevicius, a EuroLeague rising star.

咁嘅樣

公牛續咗教練

騎
San Antonio Spurs assistant Ime Udoka will interview for the Cleveland Cavaliers head coaching job this weekend, league sources tell ESPN

預言得幾準

Cls

屌你依家個名係咪究極體

論小氣真係冇人夠刑天黎

畀Green撞咗下，有冇事

mary應該有cap我圖

[size=6大膽預測，下場curry klay會雙雙爆發，對火箭黎講會係一場惡戰[/size=6]

玩返屍屍先

教畜冇腦

我全職拯救人理啦

再畀人成日空位上籃就係咁先

您勇士又組大隊 又黑哨 又插眼咁 笑下手感仔都合理呀嘛？

點講都好過你無賓周

Switch上面溝通仲係未夠好

夫子你老婆係咪喜歡你咁幽默

見到我勇比人黑哨 心都痛鳩埋

講真kd就三連三fmvp硬
係睇下有冇機會4連，到時咩72-10公牛係4連面前都只係垃圾
我湧迷贏撚到開巷

祝返夫子早日得子，三年抱兩

講實力，kd都係穩陣過curry
kd好少喺場度派膠

得啦多咗啦....

今場主要都係輸curry發夢，上兩場都守得好地地

Kd同curry 完全唔撚同層次 高幾班波

個陣邊個隊友大家明

Blazers coach Terry Stotts considered leaving Portland after being swept by the Pels in 2018 and had Phoenix in mind, but late owner Paul Allen denied the Suns permission to interview. However, Allen still denied him an extension. Stotts’ contract is up next year.

TJ warren真係trade硬

嗰陣有龜呢條契弟呀嘛

mola

愛你

有 Paul Allen 咁嘅老闆真係拓迷嘅福氣
今年成隊算知恥近乎勇

講真 唔覺得KD離開勇可以攞到總冠軍
佢質疑佢帶隊能力係咪咁強

又唔可以淨係賴晒我龜既
佢事實係有份派膠

廢鳩幾時停賽
又打鳩harden個頭

Harden flop咋

唔係大佬格, 應該瘋狂分化隊波

真.未盲就得啦

對穿祥

隻眼

歡迎佢黎火箭同登登打兄弟籃球

佢兩個關係好好

打傷咗隻眼都可以入到41分
respect

bye

講真，有傷過眼既都知有幾痛，真心respect

今晚一齊殺閪

今日仲見到咁紅真係嚇親

插水

佢守好可愛就得
其他野留番比jb mb tb

希望大腸唔好on99咁all in ad，屌你2019仲學人玩雙塔

殺乜鬼，普通球員水準係咁上下

Ad唔去腸啦

屌你

出埋ayton咪得

佢話係

nop 表弟加ad

Sorry 落咗街
一句講晒喇笠水狗
係到互屌幾十頁就浪費大家時間既

好似火清同老鼠咁私了就最好
反正我就贏硬既
你可以取代老鼠個位 又分到勝負 何樂而不為？

果年明明係隻259柒
好幾場都係靠龜先贏到

唔好解釋咩中二病又A又B
一句講晒鍵盤戰士想打長期戰要我全日陪你玩就冇可能 你又同我私了 咁最好約個時間 到時我冇籍口話忙啦

網民約隻揪甩底 陳冠希直播恥笑

第一大前同第一中鋒

垃撚圾

第一中鋒最後既光輝就係打爆火箭

太陽換ad
再埋cp3
未來幾年都劍指final
cp3 booker jackson ad ayton
勁撚到
之後再用熱火pick 換d後備
真係皇朝初現

岩好彩落唔到場
capela呢種表現 一定輸到仆街
nene都好過牠

有咩問題 邊隊最近拎冠咪支持邊隊 同fd出街話自己撐勇都威d

問題係嗰時無人話foul, rayallen又無碌地買犯

有無人成個身訓埋去啊？

我curry根本唔需要上籃
下場3分射撚死你地

收皮啦 無curry 259邊有冠

Nick Nurse會係76嘅best 6th man

熱水pick換咗好耐了，依家好似去咗艇到

我想表達既係 咁多人屌harden前仰跳投 其實都有部分射手其實都會咁樣射

Curry高d kd獨食9

火箭今年拎冠就有機

哪有錢 你老母

屌你老母
笑到失控

啱灑啦 259加flop登王再加隻矛撚cp9 完美呀

洗撚錢咩 kd會減薪入

試諗下 有個球員入親邊隊球隊 隊隊都係上年拎完冠 都咪話唔威 諗起都興奮

想獲得kd? 首先你要有冠軍

咁冇了 火箭一世冇冠

咁無啦 都可以期望下 kd入公鹿

今年鹿真係有機 王朝初現

走左最好 唔洗影響我curry發揮 佢走左curry又要大爆發

你唔好痴線啦

巨星有邊個影響自己友細得過kd

仲有常規kd已經任你舞

你自己playoff唔step up，我杜自然要出馬

kd幾何一開波就全攻mode

如果你真係想curry刷數據，一世無冠你就諗下自己係咪鐘意curry

259未黎之前 我curry一直都帶緊隊波拎冠啦 on9 259為左冠軍死都要入黎

你諗下係無curry 259無冠
定係無259 curry無冠先啦

即係呢2年無kd
curry就唔會派膠 繼續帶領勇士拎冠
最衰都係259

勇 = 尺

巴打識波 agger

無撚on9啦，嗰時童工約依家咩約啊

睇佢執既大飛打番自己建立既勇囉到兩場真係好佩服

259未嚟之前邊個fmvp 帶隊拎冠笑死唔笑死

咁老實講嗰個fmvp係應該俾lbj，之後就到curry

我屌晒你地老母臭閪呀

Ching冷靜啲

老鼠老母死左

Jokes on you now

關咩事 其他隊啲人勁左咪簽防守球員囉 喺259唔知醜死都要入嚟搞到curry根本冇得發揮

佢自己16 玩到冇咗冠軍 心態應該都唔同左
依家仲迫害我杜

係勁既咩隊友入黎fmvp都係你架啦, kd未入之前iggy咪又係拎到

擺到明係造比iggy啦 用fmvp衡量係咪帶隊拎冠架咩？

fmvp都拎唔到 學咩人講帶隊

16年果場係kt問題 佢飛身接波就救到

啱

Ching sick ball

curry定閪書fans難頂啲

@西書大少

西書fans難戰d

西書

根本呢種射姿好常見

其實想問下刑天哥

我有幾多支迴力鏢

買左ab件波衫未

ab死撚開啦

pb應該嚟緊

食蕉做證

禾呢禾呢

我承認

有記者爆咗話腸啲人訓練完之後唔明係因為啲球員廢得濟聽唔明igor戰術，多啲經驗嘅人好易就明

igor charm af

大家點睇？

原來勇士同火箭一樣玩7人輪換
打到七場真係益人地

唔明首選
Melton
okobo
TJ

明但做唔到/唔識首選
jcraw
jj
Ayton

無點睇，curry今日打既根本係香港學界水準既波

塊拓輕鬆啦

打麥樂雞同拓柒

讓多粒星都夠打啦RYO狗

嗰下dunk miss真係笑撚死人
應該會變成佢一世污點

其實melton同okobo好廢

再加埋連續炒open layup，我諗學界都唔多見

melton好勁的 太陽養廢左人

咁姐係得booker識咁濟啦

唉下場努力

16 final 後手傳失波柒啲
今日炒樽柒啲

勁撚過CP3

其實我大膽講句，佢生涯所有7既場加埋都無今日咁7

TJ打自己波ok
oubre應該明哂加做到
但佢海鮮波，做到嘅機率得50%

火清 求賜救
點先可以成功約戰

以大腸一路以嚟嘅教練嚟睇，我有啲懷疑刷分仔荼毒咗咁多年仲識咩戰術

係咪有咩誤會
個陣我應約架咋

應該問老鼠

有冇人計到走左幾多步

上一輪已經話今年勇唔係話真係贏硬架喇
表弟未傷之前真係牌面都嚇死你
點知第一場就傷咗

然後啲正選除咗KD同Green穩定之外
浪花兄弟兩個都9下9下咁
係呀，一齊爆發你真係無得打呀
但係今年有幾何一齊爆
一齊爆炸就多

Curry入到第二圈打到第二個人咁
唔知做乜9
成30歲人都仲可以犯啲低級錯誤打埋啲開心籃球
有時睇波真係睇到忟

點蓋過你之前嘅污點呀？
用個更大嘅污點蓋過佢囉
之前3-1場數俾人反杯？唔緊要，今年嚟個31分領先俾人反杯
之前第7場後手失誤？唔緊要，今年嚟個輕入樽

一定係kd阻住curry發揮

要問harden

神柏特就行左四步都守唔到

今場curry咁柒都要ot先贏到
下兩場佢正常少少
輕鬆4:1啦

點解可以咁撚柒

答我啦刑狗

無走 頭3步未收波

好似一步？但裁判睇唔到都正常

常規賽係有呢個情況，但到季後賽KD自己解放自己射波真係唔明curry點解會打到咁飄忽

應該無啦 佢行完第3步先收波 之後step back2步

佢同KT兩個一入到季後賽都唔知搞咩咁海鮮

最後左腳郁左喎

係喎咁應該走左一步

harden做同樣既野要比人屌幾多板

始終呢招係佢帶起

其實curry會唔會有歷史top10

我唔會怪球証嘅依球

咪撚玩，最尾個野睇慢鏡係走左

我覺得佢唔計最尾嗰下都走步
佢第一個stepback中間已經手心向咗上
只要手心向上理論上就計收咗球
而佢收球嗰陣仲未雙腳落地所以偷唔到第0步
不過係難吹嘅呢啲

追少左日po 原來呢個post 咁撚精彩

難啲
無 FMVP
一陣次數又太少

排名不分先後
Wilt
Russell
Jabbar
Magic
Bird
MJ
Shaq
LBJ
TD
Dream

呢度已經11人
除咗 Russell 呢個介指人其他人一陣次數最少嗰個都6次（Dream)
Dream 嗰時競爭仲要俾宜家大
Curry 暫時都係得2次

KD 機會反而大啲

台主又約人隻揪？

想睇

口講唔掂用手講

KD基本上鎖定ALL TIME TOP 5

有咩口唔口講 反正都解決唔到
最好效法返火清老鼠
你想睇？ 好啊 最緊要對家唔好笠水

算吧啦...

Btw諗起威脅生命的野獸，想睇返張圖

肯定唔會，佢呢兩年keep唔到mvp個兩年咁癲
而家變咗副手
佢季中係show到你睇佢有能力一個人打晒
但係之後又讓返啲開火權出嚟之後又沉過
變相個高水準得兩年

有刑天真係玩具台之福 cls 幾分鐘唔夠就搵到

究竟刑天係咪成個電話都係cap圖仲要改晒名次次一搵就搵到

咁都和解到 我相信台主與人為善既

所謂既第0步 係俾你個波掂上手個一步唔計
之後先開始計
根本唔使理收唔收波
你直接睇佢個波掂手個一步之後再行左幾多步就得
如果要睇咩收唔收波
你地平時上籃行成5步？

又啱
兩個準則去睇佢都走步

和解係雙向既
你要問埋sunny點睇台主先得

永遠懷念himons，RIP🙏🏻

之前同台主挑完機就消失咗了

之前好似見過佢架

其實你貼完又貼 都冇咩意思
占士轉咗隊係事實
我feel到你好唔抵得 我冇幫手打猢狗
我就算幫猢狗打柒你刺狗 諗返邊個潤吾皇先啦傻閪
你潤還潤 潤撚到LBJ出晒面我唔撚打狗就唔得
繼續重覆貼 依家係打你刺狗先咁點？🤣

啱啊 依家我皇同湖人連成一線 有咩問題？
未出過黎社會做野？ 形勢立場日日都可以變，怪咪怪LBJ過湖人囉

咁撚把炮反鳩我埋隊柒碌同狼囉

又唔抵得我打刺狗？
你又冇on9到出公海開埋啲白痴標題Post
加上同你兩句都唔多

你隊狼!?
成季有冇幫狼講過句好說話?
我力排眾議話下年狼入po, 西雷無, 都無人幫過我

我反鳩D ROSE

Rose有咩好反
反佢入親clutch shot都唔慶祝?

占狗既名聲比你敗鳩晒

少年你太年輕了

傻閪咩迪迪仔
講撚到自己之前幾撚咁威風八面 咪又係比我屌到成隻狗咁
仲要大條道理咁講唔夠兩嘴叫人出黎隻抽
真係當自己岩撚曬咩傻閪
惹就你惹人先既 反而比人屌撚到惱羞淨係識叫人出黎隻抽
我係你咪撚出黎擺啦
仲話口拗唔完先叫人出黎隻抽 梗撚係啦
你比我屌到成隻狗咁梗係拗唔完啦
野就全部你講既 而家迴力鏢啪落自己度就口拗唔完
跌左落地咪拿番喳沙啦迪迪仔

又可以屌幾耐

一開波話jer撚到我仆街
之後話得閒聊下我
到而家比我撚到谷住谷住叫我出黎隻dup
頂唔順講聲丫嘛細侄

慘 依加應該冇得屌班Kpop狗

聽日開波先

屌條閪咩
講唔夠兩嘴就叫人出黎隻dup架啦

張圖好笑

認真 一係大家評理
屌人先個個又係佢 比人屌到惱羞個個又係佢
我唔撚同小朋友認真真係當自己好撚好抽咩成功人士

老老77
成功人士定義係咩先

又唔計都係個句
我同條反串撚講兩句就混種狗
你而家做人隻狗就成功人士
出黎受靶1打29 我想撚狗啦

上連登上到要話自己成功人士都on9啦

佢成鳩日覺得自己好撚成功架嘛
我mom下po 上去動物台就廢青肥野

係唔係咁想要人認同

炒撚哂
打得好

叫你敢應咩 有點眼訓了
敢應戰再吠thanks

唔洗打咁長 d point 都係loop黎loop去
你想做火清定老鼠？

你又講錯我 我標籤緊佢係垃圾寄生蟲only

一開始睇都幾過癮，依加開始悶，典蒜

到底真人幾on9先會成日上網撩人真人pk
諗返起以前玩onlinegame既on9仔
條傻仔見我抽lbj果陣唔夠講block完我就自我感覺良好
果然人不要面天下無敵
真係唔知佢真人柒成點

我有冇話過出黎隻抽呀
應撚左我上面先啦
做乜撚野上年就話jer鳩我 去到前排又改口話聊鳩我 再到而家聊我出黎隻抽呀
口拗唔完啦操肌操到塞撚住個腦咋傻仔

反占先鋒
好耐冇見

話有做gym 大大隻隻咁掛

冇話唔夠人講 先得口拗唔完

ShaqTin Fool MVP 計埋得唔得？

咁既閪樣囉

點解會變呢 因為你真係好撚廢青又要逼人長期Mon post覆你 有時唔得閒覆見你好嬲又解決唔到件事咁
不如約喇 唔洗搞咁多
我覆咗喇 你應唔應約啊？

講真覺唔覺wilt比人吹大得好緊要

佢只係一隻數據狗
根本就係60s嘅閪書

佢啲資料真心太少

我同你講 約我唔撚柒會同你約架啦 你唔洗再問
你想打口水交我幾時都得 當然等你好抽D先啦

都係果句喇 覆多十幾廿頁都係你一句我一句
屌黎屌去 想完既最好約 出到黎咪知咩料囉
我就buy火清老鼠 宇清既
反正覆多一千個回覆都係loop and loop
不過你都係笠水 要打字既sorry了 明日要上班 訓先 得閒再屌過
我有樣野真係輸咗比你 冇你咁廢咁得閒

又話自己忙睇到咩咪覆咩 即係冇追晒就抽水 又露底🚗🚗

Ok 笠水 真鍵盤戰士
嘩 我以為有幾兇猛 比我串多兩串 會話約囉
對你好撚失望

咁問你一句啦 你之前到底點樣唔洗打字就1打29
定話是鄉土仔都咁撚勇武直接出黎拳頭講野
仲話jer撚到我仆街 比我jer撚番轉頭
鄉土仔就番番去執牛屎啦

大佬 星期日啊 臨訓玩電話 覆晒有咩問題？

占狗黎講佢真係算廢
以前四天班起碼都會掉d數據出黎同我拗下
條傻仔就淨係識屌你屌你
出黎做gym!
on9到

諗番起迪迪仔當初既氣焰

[籃球要用腳打架］2017-2018 NBA 季後賽討論區（123）

咪講咗以前得閒啲 依家忙啲冇咁好精神同你互屌幾十頁
到底要解釋幾多次 都係果句喇你精神上勝利有咩意思 約唔約唔約我真係訓

咁耐年前，仲要對 Bill Russell隊名人堂塞
唔好反啦，反閪輸咪算

以前我冇體諒Sunny
原來做完野真係好累好忙😭😭😭
果時我比較得閒 事實如此

做占狗做到跪抵奶湖佢都算柒 當年何必去咁盡屌湖狗

得啦威啦 唔約呀縮番入老母個閪度
攬住媽咪同佢講岩岩係網上比人屌到成隻狗咁叫佢出黎隻抽又唔肯啦

好撚柒

就係牙標當年認受性咁低

所以Wilt個d野都要大打折扣

真心柒撚到喊

OK 笠水 完 thanks

佢真係唔記得自己講過D咩架

你地真係唔識長大
細過得閒係咁上黎互屌 人地要開工覆慢咗咪屌柒人笠水囉
到我要開工 自自然然有同理心架喇
屌那星 一成不變

我精神上勝利唔同佢出去隻抽就精神上勝利
比人屌到手震震駁唔到回力鏢發發聲就叫人出黎隻抽
我真係分唔清邊個先係精神上勝利了

你估依度班撚樣做野多定讀緊書多丫拿

慘

救命呀好撚mk真係
仲要講到自己而加好成熟咁

自己開撚左個頭唔撚屌埋落去??
老老實實啦
你屌我先架wo 你得寸進尺先架wo
做咩比我屌到野都駁唔到一句淨係識叫人隻抽?
淨係咁講 網上面全部人嘈架出黎隻抽就搞掂啦 洗乜嘈咁多
你網上面有網上面你自己個角色架嘛 全部人匿名架wo
將自己現實個角色擺上黎就惡撚曬咩

咁真係好睇你Mon Post覆Post時數
起碼真係有野忙既 仲撚會同你屌足十幾頁咩
我要扮忙既 唔會近乎一場常規冇睇過
一場Live post都參與唔到幾頁
有啲野扮唔到

失蹤人口

唔好嘈啦，早啲瞓聽朝一齊撐金塊

準備出局啦食蕉

殺左閪先
利申，聽朝返工唔睇

其實冇咩慘唔慘 你大個仔喇 我嗰陣得閒咪逼人回得快囉 換咗角度 其實我都會忙 依家睇果時咁屌Sunny我自己都好on9 逼人秒回
唔通好似你咁一成不變 cap晒咁多人圖以為自己好叻咩

你想行番鄉土個套死番去鄉土啦鄉土仔
講緊自己好成熟好撚大個人 打口水交比人撚到惱羞叫人出黎隻抽當嬴左你肉唔肉酸D呀

你係你講到咁成熟就唔會同班刺狗罵戰左咁耐啦

多撚餘

得閒屌喇 冇話唔屌 有覆一定屌
我唔得閒同你屌果陣又怕你悶chok住條氣
最好一定約架喇 已經有先例唔洗覺得有咩問題

想笑死人咩呢啲垃圾隊

一Part Part既姐 你會唔會件件事個處理睇法都完全成熟掛
你屌我皇 我咪屌柒你 其實好簡單 冇變過
你講得岩 過多排 睇返覺得無聊咪覆都廢事覆

你覺得打口水交邊個拳頭硬啲就邊個贏你咪繼續囉
大家四口六面睇住曬 邊個柒大家心裡有數啦

一齊出局啦你地

肥仔抖夠未都成問題

唔撐塊Jokic 咁dirty
撐會員

你隊柒碌都快啦 笑

唔撚棄得依場個下慘

入到東決鞭撚死你

打口水交打到叫人出黎隻dup就係成熟既表演
明白

睇到笑死人

睇下護士係唔係弱9智
同西琴出唔出到

客觀d講 台主冇咩特點 係份人夠雷
呢樣我幾讚賞既
不過唯一係頂唔到壓力呢下差d 一見人追住我皇黎屌就忍唔住要衝出黎
屌人d野又係咁食迴力鏢
唔係想參戰
不過自問係連登既日子都唔短
台主自稱自己以前1打29既日子究竟幾時出現過
我淨係知sunny自稱自己以前係高登1打29

台主唔怕人cap圖+binC

上個月考DSE緊張到我

真心係
一野批落kanter度
仲要左手(甩較個隻)
勁仆街

你個fd唔係咁講架

死左咪retake
怕閪

dse真係弱智去考都輕鬆入大學啦

喂咪咁啦

@靈寶

AL老鬼唔表態了
但感到絲絲然

做後門狗囉，大把人都係咁

依加可以收返呢句，刑天啲圖真係好撚正

考過AL既都係人上人

利申 1 take過

娜雞死老雞收收皮

你諗下自己先啦

好似得返fug間唔中幫襯下

後門重易入U啦，依加就黎grad望返啲frd已經全部asso入返U，唔少人重好過我

典解牙

係連登 後門狗就係原罪， 我唔講咁多啦

識人好過識字啦而家
有個中同讀書唔成
靠父幹開個19科技公司
就做緊so call ceo

喂

檢點下
夫子將為人夫啦

唔會再幫襯D老雞架啦

只要主角唔係自己就冇問題

你講緊係識投胎

個中同真心人中之龍
中出即飛

0寶

連我都有file....?

你有冇得罪刑天呀
司令都奶野

講我兩條問題
猢刺邊個賤種啲
LBJ是否goat/top five player

我個名 book mark

XX堃
Mind your word

夫G都keep咗張我屌會然唔係top player

枉我平時仲幫你串鳩食蕉

枉我同你一齊睇我英
你backstab我

你大把啦

台主話去動漫台都係死肥毒呀

唔係歷史球迷，我剩知由我開始睇波既刺都正正氣氣，無咩好反 當年重覺得對Kawhi唔住

反開foj, 答案都好明顯

你地係

最多得閒嚟搵下你 打折ok?

愛唔愛nash

今日開始反雀了

我愛

屌你想陰鳩我？ 太遲開始睇波啦，見唔到佢後生既英姿，無咩待別感覺

曼pogba算唔算係06 Kobe Impression

去左

屌你個仆街
nash為你湧打生打死
又送mda戰術俾kerr
又教kd兩年, 得閒又同curry講下野
無功都有勞

唉睇來腸迷都難逃一死喇

冇波打都推到咁多頁

唔明

你愛唔愛nash

啲巴打喺度打情罵俏

仲要有晒借口追債

幾鍾意佢瀟灑快攻，但我撐湖所以唔會特別鍾意佢

ryo今次去咗未

世界公敵(自己攞嚟)，8成隊友D-league料

呢個唔計 nop依家都係蝕 夏天先計

kobe有冇貴價隊友識彈琴先

答愛=刺搞到佢無咗冠，所以我係反刺
答唔愛=忘恩負義

佢係勇拎到戒指我都好替佢開心

Kobe 有冇隊友會掉轉槍頭入自己波先

OK
不過老大都出來講過話nash已經盡力
囉行李都傷, 都明正常人都會想屌

howard

Kobe有冇去到第隊先勁嘅yc同隊友先

我無咁陰濕
佢偷偷地Kiss kd個FMVP個時我小小想喊

真心當年屌到zaza仆街 至撚憎人打波dirty，少少小動作都算，但係會整傷人果啲真係抵屌

係咩

嗰季想屌都未屌佢先，第一個屌一定係鳩猴

樓豬仲係questionable, day-to-day

下年都唔知仲有冇nba打

唔係Opt in 咗 Wizards

都係一個好借口唔用佢

教練我想上場，唔想睇住隊波輸

有冇人起身睇早波

係喎
屌巫on9到1+1係俾player option佢
俾一年約佢咪算囉

睇第4節Only

Wizards 個cap

佢好似底薪咁濟，佢出去實有隊博下啦

冇樓豬我都要親眼睇住Barney被人道毀滅

更衣室炸彈
我諗無咩人想試

好似9m

5M only

佢夠唔夠錢養老
當年all star 最多票

有樣野唔記得問，塊拓果場打到最後點解塊唔試下放it狗落場試下單打 可以屈體力同肥仔玩下pick and roll cut in layup

why Raptors -> Barney?

There is no P & R

睇黎我表之後都係拎咁上下
舊年臨簽大約先重傷

係愛呀 歡喜冤家

it狗廢到入幾多都唔夠失

當年MVP voting第二

呢個OK

It 重可唔可以係nba生存都成問題

大家滿體力就話姐，去到後面2個ot塊已經無曬有效既攻擊方法，俾著我就會拎it狗出黎搏下

簡單啲講
兩邊都無預ot咁耐
所以咪繼續打住先
malone之後都同jokic道歉話唔應該打咁耐, 佢估唔到

另外IT打會然, CJ仲死啦
CJ已經hot到嘔, 會然屈速上籃都幾次
打IT, 其他4個攰到仆街又要幫佢補位

表個四頭唔知係咪叫大傷
我知根健好撚大獲, 骨折就基本上無野, 就有機會硬淨咗(不過衰心理啦都係)
肌肉我唔太知

估佢會繼續中產留係勇

好似係cp3 上年西岸同一個傷
表弟做咗玻璃人，下季應該都冇隊比大約佢

勇要佢先算啦

CP3個個Hamstring Injury
半根健野

中產唔怕要喎 比佢抖半季都得啦

我又覺得湧應該會留
但可能今次3M

同感 勇又冇底

bogut都講明打完就返aus繼續打sydney kings

否過表弟真係幾L慘
佢咁傷落去變左第個rose都唔出奇

中產都留啦，反正都預咗放1粒星，急需填補返戰力喎

低留啦 下年kd過klay都可能走 王朝結束

同

Rose又未夠班
Rose起碼一條友打到po先啦
又起碼係mvp先啦
表弟有咩？

跟踺

我指係受傷果方面

有咁難明咩

果然係同lonzo.ball同級

係咪想出黎隻抽

love you 3000

轉頭本仙人帶領速龍打贏76人 戰勝歸來

cp3:love you 30m

乜尻呀 我話表弟咁落去可能會同rose一樣成日傷有咩問題ja

刺狗又搞事

收皮啦屌你老母

仙人上位了

見堆刺狗咁都唔明
喺上面圍曬爐咁
諗住撐下佢
仲要屌我老母

屌你老母！

原來都係刺迷

假㗎

今年到拓做 +2gc

呢個好笑

過左身啦

你準備笑到最後了

今次爭唔落

堅柒

早抖

都係嗰句

我覺得3OT出bench仲好過正選

當然賭輸真係俾人屌到出屎

贏左又唔會吹好耐

無幾多個教練咁

都幾肯定放落去進攻鳩跑對面一定頂唔到，內線不斷食位搶體力

無人睇？

泡泡龍出局無人睇？

唔係勇真係無人睇

冇人睇

???

今場2：2啦kawhi hot到

係lowry有貨交

痴撚線無人睇

76今場又要靠筆拿了

泡泡龍唔黑哨係咪就唔識贏波

將功補過

76做緊咩

又要筆拿

見到儍仔van vleet 就知差唔多開始倒水

fanvleet一出 76輕鬆追平先啦下話

打到幾差都好都會一直比機會佢 契仔
林書豪就一秒都唔比

唔係傷左咩？

西波西時間

Jodie Meeks

無左lowry 龍成隊唔識打波

不拿守死咗VanVleet

今日ready

廢咪唔比

mb空撚曬都仲fake

又fake得假 好難受

但成日有人受

等筆拿出聲叫佢shoot

咪又係得Ibaka個傻仔跳

兩面唔知打緊咩

做底fake3次先射一球

1001